---
title: "価格"
date: 2018-11-30T13:34:44+08:00
anchor: "price"
weight: 3
draft: false
---

2018年内の販売は50人限定とさせていただきますのでご了承ください。先着10名様は半額。（ソースコード購入に割引はありません）

## 現行バージョンのみの購入
- 利用期間1年間（購入後1年後に利用できなくなります）
- アプリのアップデート無し（2018年内は無償アップデートあり）
- 料金 500 XLM

## 1年間のアップデート保証つきの購入
- 利用期間1年間（購入後1年後に利用できなくなります）
- アップデートあり（機能追加も含む）
- 料金 1000 XLM

## ソースコード購入
- Go言語（ライブラリを除き約3,000行）
- 購入後のアップデートなし
- 商用利用OK
- 購入後1ヶ月間ソースコードに関する質問などサポートあり
- 料金 50000 XLM
- 著作権は譲渡しません。

## 1年後のアップデート
- 500 XLM

## 対応プラットフォーム
Mac, Windows, Linux （全て64bitのみ）

## 配布内容

### Mac & Linux（64bitのみ）
1. binbot      <--- アプリケーション本体
2. config.toml <--- 設定ファイル（APIキー設定）
3. README.txt  <--- 説明書

### Windows（64bitのみ）
1. binbot.exe  <--- アプリケーション本体
2. config.toml <--- 設定ファイル（APIキー設定）
3. README.txt  <--- 説明書

## 注意事項

不正コピー利用防止の一貫として同時稼働をチェックをしています。判断はMACアドレス、IPアドレスで行います。不正利用と判断された場合は利用ができなくなります。利用再開は理由などをインタビュー後、当方が認めた場合のみとなります。

アプリは起動直後に当方の運営、管理するサーバーを経由して不正利用をチェックします。

アプリの同時稼働は10までです。

